社運人士文化中心外悼念六四事件 百人出席

六四事件29周年，有社運人士晚上在尖沙咀文化中心露天廣場舉辦六四悼念活動，近100人出席。活動開始前，有警員及康文署人員上前警告負責人，指活動未獲批「不反對通知書」，建議他們移師到柏麗大道，但負責人未有理會。

參與者先默哀1分鐘，並讀出3首諾貝爾和平獎得主劉曉波遺孀劉霞所寫的詩，又在現場一個雕像擺放電子蠟燭，期間有人舉起「香港獨立」旗幟，數十名警員及康文署職員在場戒備。